連登軍師同連登觀眾見到今日冇勇武出嚟冇戲睇係咪好失落？

你班睇live撚咁多個月以嚟都係垃圾嚟咋

潛撚晒水呀睇live撚？落地獄喇屌你地老母

好開心今日冇人出事~

開心, 因為冇人中伏折損